秒回 返唔到屋企 傾吓感情動漫遊戲都好

外國時間凌晨四點
坐咗係屋企樓下

冇帶鎖匙？

有 同女朋友嘈交唔想返去

咩事啊

間屋邊個

大大隻米奇

兩份組
但租約冇我名

同女朋友嘈交
我頂唔順個頭一熱撞咗落牆壁
然後佢話我好爽
係特登嘅
我話咁唔打擾你我出街啦

Pish
推一兩下啦
有人覆我傾多陣
冇我搵個地方收埋自己算
大家加油
香港仲有得救啊

如果想end game
我係咪應該返香港幫下各位手足

巴打外國邊到?

多倫多附近

頭撞牆你又狂咗少少

讀書定做嘢? 嗰邊多唔多歧視?

兩樣都有
少少就實有嘅
但係整體來講幾好
除咗支那人多之外

仲要撞左個窿出嚟
然後佢第一件事 個床架壞咗啊

但係你地因為啲咩嘈

鬼妹嚟？

類似佢話我唔識安慰佢
但係我話我所有時間都比晒你仲想點
類似大家要同埋比到嘅嘢都唔同

蒙古人
（唔係支)